## Перед использованием скорректируйте строку коннекта в соответствии со своими настройками сервера Firebird!!! 


v.0.0.55
- добавлены компоненты форк ibx от Юрия Копнина (aka Rik)

v.0.0.54
- платформозависимая высота кнопок

v.0.0.53
- регулировка высоты кнопок в ручном режиме

v.0.0.52
- мелкие фиксы коды и дизайна

v.0.0.51
- в процедуру сборки добавлена возможность выбора между коротким и длинным описанием поля

v.0.0.50

- переделана процедура "сборки текста" из помеченых узлов

v.0.0.49

- переход на FB 3.0.10
- верстка макета для "склейки" текста
- черновой набросок процедуры "склейки" текста

v.0.0.48

- в OnMeasureItem пеперисовка узла вынесена за пределы условия

v.0.0.47

- для линукса добавлена кастомная прорисовка высоты строки в OnMeasureItem

v.0.0.46

- фикс кода дерева в OnChecked

v.0.0.45

- оптимизирован код дерева в OnChecked

v.0.0.44

- добавлена проперть LastSelNodeParentID родителя выделенного узла для комфортного выделения произвольного в дереве в случае удаления ранее выделенного
- в ActRefreshVTV в случае отсутствия искомого узла выделяется соседний по уровню или родительский 

v.0.0.43

- удаление ID выделенного узла перенесено из OnRemoveFromSelection в OnClick дерева (LastSelectedNodeID сбрасывался при перезаполнении дерева)

v.0.0.42

- реализована рекурсивная функция поиска узла по его ID
- добавлено сохранение/удаление ID узла в событиях дерева соответственно AddToSelection/RemoveFromSelection 

v.0.0.41

- реализован механизм добавления/редактирования записей 0, 1 и 2 уровня с их сохранением

v.0.0.40

- сделана загрузка 3х уровневого дерева
- обработка чекинга 3х уровней

v.0.0.39

- фикс ошибки при добавлении узла в пустое дерево

v.0.0.38

- добавлен модуль ucustomtypes, куда вынесены используемые в проекте типы
- реализован пошаговый поиск узлов вниз (вверх работает только в пределах узлов одного уровня)

v.0.0.37

- добавлена проперть IsSelectAllFoundNodes (выделять все найденные узлы) и IsCaseSensitiveSearch (регистрозависимый поиск)
- реализован "поштучный" последовательный поиск сверху-вниз

v.0.0.36

- реализовано раскрытие свернутых узлов при найденных поиском совпадении у их деток

v.0.0.35

- property TblName: String (взамен property TransPassSQLTxt)
- тексты запросов сделаны константами с аргументами %s для передачи названия таблиц (TblName) 

v.0.0.34

- введена публичная property TransPassSQLTxt: TTransPassSQLTxt для передачи текстов запросов из вызывающей формы

v.0.0.33

- введена проперть с название раздела, изменены соответственно DML запросов с учетом DEPART_KIND
- мелкие правки кода

v.0.0.32

- в базу добавлено новое поле DEPART_KIND (раздел [жалобы, анамнез, осмотр и т.д.], к которому относится запись) для универсализации таблицы и использования формы в виде шаблона
- смена версии БД на 0.0.32

v.0.0.31

- запрещено добавлять пустое значение корневого узла

v.0.0.30

- мелкие правки кода для никсов

v.0.0.29

- на фрейме расположение кнопок добавления/удаления фреймов сделано "платформозависимым"

v.0.0.28

- реализован поиск по разным полям NodeData
- реализован регистро-ЗАВИСИМЫЙ/-НЕЗАВИСИМЫЙ поиск
- реализовано выделение первого/всех узла(ов) по условаию поиска 

v.0.0.27

- показ/скрытие заголовков столбцов
- частично реализован поиск первого узла/узлов по тексту полей

v.0.0.26

- реализован механизм контроля выборки/изменения своих и "чужих" узлов

v.0.0.25

- эксперименты по раскрашиванию строки и шрифта по условию

v.0.0.24

- реализована корректная реаллокация выделения узлов после изменения дерева

v.0.0.23

- панель с настройками перенесена влево и показывается/скрывается по кнопке
- исправлен баг с показом текста выбранных узлов по кнопке btnShow

v.0.0.22

- реализован кастомизация показа/скрытия чекбокса у root

v.0.0.21

- показ текста узлов, включая/исключая заголовки  root'а

v.0.0.20

- мелкие багофиксы
- изменены/добавлены поля узла
- введены проперти для хранения имени и роли текущего юзера

v.0.0.19

- реализован механизм сохранения измененных узлов

v.0.0.18

- реализован механизм начала добавления/редактирования записи
- сохранение вида раскрытого/коллабированного дерева

v.0.0.17

- добавлены/переименованы кнопки редактирования записей

v.0.0.16

- мелкие правки кода с доступностью кнопок в зависимости то выделенности узла

v.0.0.15

- реализован механизм добавления/редактирования root-узлов

v.0.0.14

- имя БД переведено в "верхний" регистр из-за регистрочувствительности линукса
- реализовано удаление фреймов

v.0.0.13

- редизайн панели с фреймами и фрейма

v.0.0.12

- выделена отдельная база для коннекта и отладки base_vtv_0_0_12.FDB
- изменен дизайн фрейма и формы для добавления/редактирования узлов

v.0.0.11

- сделан клон базы 5.0.146

v.0.0.10

- реализовано добавление фреймов

v.0.0.9

- добавлены системная отрисовка крыжиков, хинты содержимого узлов, опционально включение AutoExpand узлов

v.0.0.8

- смена версии БД на 5.0.146 
- изменение выборки из датасетов

v.0.0.7

- реализовано заполнение дерева из БД

v.0.0.6

- реализован механизм выборки текста из отмеченных узлов

v.0.0.5

- реализовано выделение "деток" по чеку "родителя" и смена чекстатуса родителя по кол-ву "чекнутых деток"

v.0.0.4

- эксперименты с OnClickNode

v.0.0.3

- реализовано добавление записей, чекбоксов, сохранение/загрузка данных

v.0.0.2

- controls design

v.0.0.1

- initial commit